緊急 入嚟睇下

噚日喺各戰線受傷同出嚟幫手嘅手足辛苦哂
噚日有手足為咗舉證就算畀人打都唔還手
其實你係可以還手

法律上就算揮拳作勢都可以入普通襲擊
噚晚手足捱咗咁多嘢 相信用繩綁住佢 佢係無問題
因為只係阻止佢繼續襲擊人

大家要記住 對方襲擊人 我哋只係保護自己同其他人
唔好再受傷啦大家

推